今日見到個手足比四隻狗圍 但毫髮無損甩身

是咁的
好日唔見POPO企街
今日係九龍塘見到個手足黑衫牛仔褲戴住個口罩
幾隻POPO當然查佢身分證問佢做乜啦

手足 POPO1234

差人 身分證 做乜戴住口罩
無 去完武漢做野返黎頭暈身㷫咪戴住囉 廢事傳染人
除左成個人舒服晒 （佢狂對住4警咳同打黑痴）

：快快戴返走啦 多d休息
：吓 唔睇喇？
：得喇走啦走啦

有用 推

推

我都見到，用手um住咀咳完之後用同一隻手要攞身分證出嚟果下先正

Okok

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

有用post

個幾隻POPO比人鼻涕時個樣完全係走啦仆街咁

千奇唔好係佢面前打咳痴唔um 口

好多細菌架

完美示範

[member]任何POPO聽完就算明知我地吹都唔敢博啦[member]

拎身分証時唔好咁岩有d用過既紙巾/雲吞
咁好易傳染到人

打乞痴唔好對住身分證

手足講完去去武漢 佢地個樣

試下十連

1

2

3

4

又玩幼稚po自high

和你咳
和你打乞痴

至少有個巴打都見到 點幼稚

慣左用紙巾包住身分證，唔係雲吞黎，阿蛇唔好誤會

埋係度打J啦

生化兵, 病住blackblock俾狗咬

而家唔係要強制隔離咩

又FF

一陣佢強制送你入院

唔好流鼻涕口水落去啊

話流感算啦

我係Popo 我掉撚左張身份證算 好驚 沙士會死人

popo: 唔查了

Check 1 check id應該就知你有冇呃鳩佢

唔洗FCED都知係堅

即刻拉鳩你啦傻鳩

警方： 捉咳鬼
到底佢係真咳定假咳呢，屌已賴嘢

Btw 衛生署修咗例，佢有權捉你去醫院隔離

push

掂喎

首先佢地夠膽搭你先
你係POPO 你博唔博佢真係無上過大陸先

好難講 你知佢地癲癲地

多謝讀者提供笑話

周圍都冇垃圾桶
唔塞喺袋擺喺邊喎

唔好意思 岩岩係武漢返

笑死

機場員工可以撚狗

你知我知位手足講既野真定假

狗真係好撚廢，冇罩冇gear 就成個廢人咩都驚

不了不了唔查了

留名學嘢

簽聯署都好有用架, 二百萬人去左邊?
仲差51,496個簽名, 但係月尾就deadline了
唔要德國聯署deadline fighter 啊

再黎既話直接講武漢太特登
講下搭過高鐵/返過大陸應該夠嚇死班狗

係
咁點？
你夠膽打柒佢地咩？講咁多廢話
彈撚開啦東亞病夫
打飛機你就叻

S

打份工姐 唔使搵命博吓話

竟然咁好心講句多D休息

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

民間集會團隊
2020 港共受刑 天下制裁
-
12/1/2020(日)
遊行前集氣大會
(*待批不反對通知書)
時間：15:00 - 17:00
地點：愛丁堡廣場
-
19/1/2020(日)
天下制裁大遊行
(*待批不反對通知書)
起步時間：15:00(*暫定)
路線：遮打道 -> 銅鑼灣 崇光百貨

打份工姐 唔使搵條命博吓話

( Show Blocked User - 夠鐘轉一轉 )

玩膠好好笑，男既打到你仆街，女既捉去女女女

認真最近真係有感冒

55 好撚清醒呀你

POPO你唔信真係可以幫我探下熱

滿分示範

Push

化武撚狗

咪撚On9 陣間捉你入院隔離呀 On9 當好笑

遲下對狗咳會控告襲警罪

一張沾滿口水鼻水o既身份證，你真係會掂?

大sir: 呀12345，做乜咁夜先收工

12345: 屌，查正條撚屌o係武漢落香港，不停乾咳又話有發燒，我已經連牌都唔查拿拿聲屌走佢，點知佢死都唔走要call白車。我叫佢自己call，屌多兩屌連我都好似病病地咁，剛剛蛇去睇急症而家先返囉。

大sir: 我屌你呀，咁你又點解唔戴返狗罩先同我講野呀，快d走！

中國1984

WARS is peace

大家千祈唔好好似個位手足咁鼻涕放題增加警隊工作量同危險性
人地TG放題我地都唔應該鼻涕放題

咳...咳...咳
雖然我病咗，但我會盡公民責任企喺度俾你check
慢慢..咳..咳

要小心，立咗新法例，去過武漢可以強制留你係醫院

我記得好似係

Wow

鳩吹啦黑衫一早亂棍打啦

好似要有肺炎症狀同發燒先要強制隔離
可能佢真係返過大陸但唔係去武漢先咁大9佢地
但佢真係花式撚狗

如果大家無返過大陸純粹話流感就算😷

真係黑衫後生加口罩 係黨鐵到
賭幾多

721831101111

真
破局

呢招掂喎

有用post
Pish

唔好懶醒，講多錯多
除非真係武漢返黎

最緊要手足安全，無必要take 無謂risk

我都記得係要有肺炎症狀加去過武漢先要
同埋首先班POPO要有個份勇氣同個手足相處一段時間啦

以毒攻毒，型!

tui

定時一推

應該唔講得去武漢

有機會被隔離

係 大家唔好學佢
我個野完全覺得條友膽生毛

咳咳

絕技!

9/10

我都試過去緊返學比人逗，咁個袋又有啲文具返學用，對方凶神惡煞咁，心諗仆硬街

隻藍衫狗問我行咁快做咩，我膽粗粗答「趕住返大陸」

佢開頭個樣都好疑惑，check完id發現我係R字頭之後就勁好笑容

不過呢招對住細心既狗未必work，因為佢可以check你身上有冇支那幣

真

呢個真 係第一個咁有效
你地睇還睇 真係咪學足個手足
睇環境執生

真
同埋唔覺樓主係真

就咁查id唔會check 到出入境啦大佬

Sls

係喎 所以個手足可能都個POPO點撚知佢出入境
二來當佢check到有離過境
佢地點知有無去過武漢

CLS流感高峰期，仲加埋支國肺炎!! 我唔想死住囉

用popo1234係唔係特登

講埋普通話

咁啱真係4個咪1234

流鼻涕，捉鳩你去驗毒

乞痴~

b

唔完美

大家千奇唔好咁做

己取經 推

手足我都係想大定有所吸收先post出黎
所以我真係唔明d人講我自hi係咪睇唔明個位手足做左好多野值得我地學

兵法奧義不戰而屈人之兵 同令敵方有所恐懼佢都做到
仲不被留名咁全身而退添

我覺得 be water la ，咩時候 用咩方法姐

無錯 靈活運用

支那肺炎和你咳

Push.

最好用埋 普通話 對答 屈落啲大陸人到 等啲狗都驚撚左啲大陸人 製造輿論

定時推

定時推 2

咪撚理個兩隻popo啦
利申 遠處望到

保護返手足

好呀～～一路拉一路咳～～～～

Popo咁驚死 因住有錢冇命洗

劉細良都有"敢"教 ...

唔怕 !!
D WARS 唔會人傳人架

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）